Touch face improve me English？

Please help me make me English become Gooder

Ok my English power powerful

Help Help me

I think me English become Goodest

Me are engrish teachor

I help 9 u escope poision L lif3

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you IT DOG

Will code for Dim Sum?

Dim sum As Integer
For i = 1 To 100
sum = sum + 1
Next
MsgBox(sum)

Lei Hoi Ah

You knowed VB ge?

I dun know wo

touch dick face ar

real is dun know ma

I am poor so me English so fucking not good lo

Me live in poor place the teacher quality is shit ma not like you in international school or branded school

i d le gung hi fat choi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of beach

If you really want to improve your English, try to subscribe some English content YouTube channel and turn on the caption while you are watching them, so that you are able to know the Chinese meaning of words they said in English. Always remember that English is a language, language is used for communication, the most effective way to learn English is to interact with someone in English.
I don't know whether you are "fake plastic" or not, and I am not sure whether you know what 7 I said.
Good luck and hope you enjoy learning English

ok, thx for sharing

Your English is gooder than me ah

I watch 過 Jill Diamond 啲 US English pretty OK wo

Dick head

Hello my dearest friend

Keep going
You are on the right track